被拒入香港 英人權領袖 twitter 巴絲可幫手retweet

有唔少貼文報導
幫手retweet
轉貼facebook都得

例如呢ｄ

呢ｄ

呢ｄ

呢ｄ咁

仲有好多